一部07/8年嘅imac Mac OS 系10.5.8嘅版本求教學update

小弟電腦白痴唔知點搞 有無大神求救
連iTunes 都因版本太舊開唔到咩都做唔到
想update 10.9

系你老母

掉左佢，新OS 唔會INSTALL到

電腦白痴

10.5.8冇得係apple store直接更新, 要用碟重裝過新既os. 你可以去apple store 買隻碟裝
10.6, 10.7, 10.8 任你揀

Thx 師兄🤙🏿

上網搵pure os iso 再裝係usb手指唔洗買

10.9之前要錢買

去apple store叫天才幫手啦
部mac有資料就做back up 先
clean install最快，20分鐘攪掂
reinstall大約個半鐘啦